世7：英國反恐法有能力做低721嘅鄉黑

－721 qualified as 恐怖襲擊（需要大家繼續有系統咁用文宣煲大呢樣嘢）
－英國反恐法係全球管轄，只要有英國國民參與其中或者係受害者（BNO都計）
－720撐警集會上台發言話要狗仔果幾條友可視作煽動恐怖襲擊（石鏡泉 etc.）
－藍絲發表支持721言論可視作支持恐怖主義

召集所有文宣手足同埋有收集到以上有關證據嘅人send信去Home Office同MI5
最重要係有涉案人士係BNO或者BC嘅證明

「教仔」sor
三大目標
1. 有份打人嘅鄉黑
2. 有份煽動嘅藍絲
3. 事前事後支持嘅藍絲

推！！！！！

Push

推 毋忘721

一定煮重佢米做示範

推

721 811 831

Bon 持有人比人恐怖襲擊，英國將打人個班鄉黑一律定義做恐怖分子
支持佢哋嘅藍絲即時變左恐怖分子既支持者

藍屍食草

轉載得人地意見
好心俾小小尊重人啦

up

tui

心急出po用咗大家叫開佢嘅名
對唔住黃生其實我好鍾意睇你啲片

正呀喂push push push

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

全部撐過狗都CAP圖

Push! 疑似恐怖活動既策劃者

push it

細7好波

查晒d姓鄧姓文就爽皮

推推

push

任何方式都嘗試

廢老譚無得用BNO周圍飛

但世7 好少估中

Bno佢已經中左

留名

推願榮光歸香港

我

全世界望緊香港

有咩黑警，藍屍，高官要清算全部推曬出黎

口

世柒好波

無錯，之前有個入咗isis既英國人
已經被褫奪國籍
而家爭在英國夠唔夠薑煮佢

推！

唔明點解咁多人要跟5毛既名

佢有出力 唔係口輕輕估估下

👈🏻

其實唔止5毛咁叫佢
自以為睇通天下大事嘅連登仔一覺得人講得唔啱就會係唔係都屌，就算無5毛特登唱淡都已經係咁，你見咁多人講「東德肥婆」就知

世柒今次只係分析啫
仲有已經有人篤灰件卑劣object而家人係cambridge

不過做就一定要快手

好心條燈西唔好講野啦

有一個負評
可能係佢本人

石鏡泉！不能讓他跑了

大灣區有位去乜春英國

有世柒 即係無事

支持香港警察=支持恐怖襲擊

世柒呢個稱呼其實係高登年代用到而家
自己上網典睇下佢啲柒事先再屌人5毛啦

意思係英國可以係香港拉人？

睇咗佢差唔多十年嘅文章，覺得佢嘅分析有時雖然誇張咗少少，但大方向都幾準下，佢只係將一啲可能出現嘅黑天鵝講出嚟，仲講埋黑天鵝出現嘅理據，所以極具參考價值

一入英國境或者去同英國有引渡條例就會拉
永續大灣區

*同英國有引渡條例嘅國家

Tui

dover係咪都可以 佢班亂咁恐襲路

我近排先開始睇佢啲片
一睇就鍾意佢嘅分析，日日追
不過一見到佢，腦海就彈出呢個名。個名實在太過入腦

香港本來有，而家冇咗。點解唔拉晒班鄉黑同黑警先取消引渡條例

睇佢好過睇燒山
燒山太膠

成功咗嘅話呢班人係咪一出境去民主國家就會畀人送上法庭

港共政府點會肯引渡

其實無分別 如果英國話要引渡你慌港共唔會玩嘢咩
就算最後唔打仗，呢班友都要生生世世留係大灣區

藍絲係fb 講嘢都要負責
各位屋企發現邊個親友有份就篤灰喇

合理，大家快d比料英國

我都係
呢排開始鍾意睇佢嘅分析
佢算幾有國際exposure

推
一早話721係官黑勾結恐襲
唔係721趶見人咁簡單

始終isis全球矚目 殺人無數
721要專登跟貼香港新聞先知咩事
如果要去到isis個級數先禠奪國籍...

Lm

其實公平啲講，我由2019年年頭睇佢講bno平權，我都覺得天方夜譚，但係到最後今日真係成事（雖然或多或少同佢講既唔一樣 / 唔可以叫平權）

我開始有集集睇，老實講要講燈力 / 吹水力，勁過佢既大有人在啦

成日話英國都有國安法，而家英國就用國安法搞鳩你

支持

回力標

班白衣人走去英國算唔算勾結外國勢力，黑警拉人啦屌你老母，成班廢物

佢由上年年底武肺中到今日
係好可悲架
因為即係表示事情向最壞方向發展
佢早於16定17年已經講香港關係法同bno平權

仲有好記得佢早幾年已經講過叫大家搜集所有奶共人渣資料去篤灰用
大家都係上年先開始做

推呀

個小學雞終於百屌成材！而家開始大熟大勇！

推!

人哋加入埋保守黨做黨員做游說，冇功都有勞。

有冇得呼籲國際定性721為恐怖襲擊?

人地 10 月前武肺講要大家買定口罩

BNO

美國唔會放過中共

最後唔會用華偉

以上有邊樣唔中

集集睇了，走勢係會中

推 咁真係要搞大佢啦

好，非常之好！

w

世7 十年來都係推去最extreme 最陰謀論黎論
在太平盛世分析梗係俾人話痴線

但由於近月來成個世界都去左痴撚線方向 所以佢呢排推斷「合理」左好多

佢黎緊會推斷南海會局部衝突

全部都係恐怖份子
其實後期保護班恐怖分子嘅警察都算係協力者，都告得入

如果當日有bc俾人打到嘅，都可以考慮提告

做咩撚野成日講黑天鵝呢d term

Boris Johnson擬全面改革叛國法及間諜法對抗中俄 為英國325來最大規模行動

制裁制裁制裁

我06年開始睇佢blog, 當年巳經講平權問題.

點解沉咗

重要po
冇人推